95巴絲入黎交稅（235）

大家好

小加號

笑 L 右

暫繳係咩？
未交過稅，上年免左

係咪應該一直keep住讀書進修
如果唔讀書要交1皮野
依家讀緊交4千

好方法！！
之後送佢返鄉下養

1628

執完？

1647

1656

1658

1659

留名先

1818

1821

全家都有BNO 得我一個無

講留鬚留得型，沈震軒絕對係全香港頭5名。

2014

2100

2224

2243

2258

2259

2309

0001

0013

0018

1734

0348

0407

0427

0605

0615

連登m記相係咪應該俾呢幅相取代

0710

0721

早晨

Godspeed mate

北海道竟然熱過香港 北部今早35.2度破5月最熱紀錄 高香港成10度

Miss me?

yo babe

發夢啦你哈哈哈哈

你真識玩

yo

1931

2117

2234

2257

2307

0444

0345

Working?

No, just chatting with frd

0445

0509

0741

0718

0822

0803

好熱

0923

1057

1431

1524

1553

1601

1603

1413

1616

1902

1811

1819

2013

2050

1956

好有米

2219

禾

1211

1222

1245

0105

0138

0221

0352

0432

0543

0645

0545

0649

0549

0722

0628

0800

0811

0736

0839

0804

0813

0831

1017

1027

1032

有時做人唔識談笑風生係咪一件好錯既事？

成日覺得自己同人地傾計 唔係好識鳩up 好辛苦 成日都認真左

1039

謹言慎行都係件好事

1200

1443

1613

1541

1643

1607

1711

好涼

咁我循例善意咁落個腐皮畀你先

2019

2029

2139

2044

2148

2357

0003

0014

悶死狗

0239

0406

0759

0857

1625

1722

1729!

1759

1824

2027

原來當年科大開校差啲改左做「香港城市大學」

新人LM

0152

Bloomberg : 香港拒絕美國制裁警告

0937

1216

1235

1343

新人劉明

1817

1829

1830

1831
Cum

1842
大肚

續緊平安卡

悶死未

好鬼悶

1941

No

0756

1731!

1836

倫敦時裝學院學生最新作品震驚全球時裝業

最純係 me

證據係度
………………
睇到未？

唔俾係尖銳既

將軍澳既將魯苑

笑死我

你學下鐵面陳啦 自封三穴防瀨屎

2121

2135

2323

2328

2329

2331

@卡咩
Just for you~
PENTAX 67

0048

0053

0054

0055

0114

0127

0223

0227

0230

0234

0241

0242

1946

0256

0300

0303

0618

夏天除咗為大地帶來雨水💦

都帶來咗假期🥳🥳

假期又點可以唔去吓旅行呀

說到烤箱，相信大家腦中第一個浮現的一定是蛋糕、麵包與餅乾，但除了烘焙以外，烤箱其實還很適合拿來做菜！只要設定好時間與溫度就能悠哉等料理出爐～對忙碌的我們來說真的很方便！

小埋可說是完美的高中生：她聰明漂亮又有愛心。但窩在家裡時卻懶惰、狂喝汽水，還一直打電動。全世界只有她哥哥知道真相。

一名警察出勤負傷，僥倖保住了一條命。之後，他著手調查一件涉及警界高層的陰謀。

享譽全球的整理專家近藤麻理惠在一系列啟發人心的居家大改造節目中，協助客戶掃除凌亂，並獲得歡樂。

人靠衣裝，佛靠金裝，面試靠包裝！不論能力有多強，若果在履歷表上，看不到豐富的工作經驗；面試感覺不到出色的工作能力，那這份工作就永遠不會屬於你的。

職場新鮮人不用愁
為你尋找上班用百寶袋！
實用、質感、性價比高包包全觀看 ✨

Our travellers say this is the best of the best!

Top 25 family-friendly hotels: Bring the whole gang!

When a museum is voted best in the world, you’ve just got to go!

Have you seen any of these stunning ancient cities?

突然想起下星期有幾日假，想出國旅行放鬆一下？

難得請到大假，想一次過完多個地點？

唔知旅行去邊度好？

唔想逐日行程都自己plan咁痛苦🤕？

唔想又要搵當地有咩手信？

去旅行，有誰不想住進仙境一樣的地方？有誰不想遠離大堆大堆的遊客？北碧府距離曼谷兩小時車，雖不如一般泰國海島悠閒愜意，但有著與曼谷市中心和島嶼截然不同的風光……

老包燒鬚

冇鬚

女人其實係咪真係冇？

英國top1 劣食 wagamama

早晨咁多位

好攰訓先 0318

1041

1207

好飽

邊個喂飽你

1650

1752

1820

1825

上水街巿驚見雞檔賣狗 外傭擔心變食材買回家暫養起名「阿嬌」「阿 Sa」

1926

偽毒ssssssssss

可恥

今晚大家撐邊隊

好大風啊

成班 fd 出哂去睇
可惜我完全唔係波迷

agger

今晚果兩隊我連一個球員都 up 唔出

0120

0139

0153

0213

0217

0219

0224

一開波就十二碼

0-2

完

Liverpool

叫過雞嘅男人冇資格有女

0810

0828

完全冇頭緒……

1002

多謝你

熱到仆街

1149

1209

1223

1227

1230 起身

1236

香蕉+nuts+咖啡

1428

[又係香港航空] 港航大阪返港航班延誤 過百乘客滯留日本

1503

1804